[gay] 檸檬茶生日快樂的心事分享區 (109)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
生日願望一個

新人留名

親姐姐

加油

晏晝食咩好

冷麵

學校canteen

呢頭無得食

唔敢開電腦
但一早玩左場LOL都無事

今日都要返學？

exam

windows 更新咗無事

噢 比心機唷

飲茶

好貴

未更新

真係咁得人驚?

成日一家人飲都係一百鬆啲

ok撈麵

我特登打電話同老豆講
好孝順

未更新
btw好似無乜點聽過mac機中毒

係經咩途徑中毒嫁

好似話冇更新嘅話就咁開機連住上網線已經可以中

sad

好似就咁上tumblr都會有性病咁

出面啲人咁講嘅

原來悶到溫書係真嫁
我等部電腦更新悶到係到做數

就快完啦

想去做gym但個天黑曬就落雨 即刻冇動力

有著我便有著你

又見到嗰好cute 嘅大肥仔

食咖哩雞排飯差啲將啲雞排同薯仔撈亂左

仲要大肥
幾時有死肥仔

圍村

撚人不意外

琴晚玩完l4d2 好累
望地下
見到個harddisk 長著
但係部腦冇做野
咁start 都lag lag 地
之後熄機個陣有唔知乜要force close
可能已經中左。。係到encrypt 緊

兩個咁似樣

唔係熄機前未熄哂啲網呀軟件呀就會force close 嫁啦咩

似你老母嗰二手西

encrypt 咗嘅嘢救唔返，記得backup

唔撈亂屎同咖哩就得啦

我中咗嘅洗機算
無重要嘢

奶奶奶奶奶

屌死你

係呀

屯門見

ig : wesley.wong

我陣間諗住去屯門買筆喎

蒙

眼訓

個個入嚟搵我

有客到～

唔接客了今日

先生幾位

生日快樂 ！

only me

中出

食咗大快活
好耐無食原來啲意粉好食咗咁多

Sad

咩事！！！！！！
完全唔知發生咩事

BIGBONG.PRO

村巴果個要蒙啦
btw村巴係咪好鍾意sufianazais架

以前既佢pure到

行完山

夜空口味一向寧舍不同架啦

出去睇

星期六好靜

我都覺

終於考完
難撚到仆街

雨過天青

啲人去左找FUN 唔預我

好擔心會F

fun now 朗豪酒店

susan

不至於掛

No thanks

希望唔會

屌點解冇啦啦上唔到google
C碟又冇位又唔知可以刪乜

而家think big兩個主持都可以一戰

DEL咁D GV

應該係毒

食完藥狂訓

舊公司自動更新 早知關撚左佢

notebook 兩三年無update 過

encrypting

病左就休息啦

終於買到層樓，但買唔翻頭家

已經出黎做嘢嘅情侶，你地幾耐無打情罵俏過？

下唔會掛

好辛苦

仲打緊

你係突然爆位？

我覺得自己10幾歲但對電腦知識係70幾80幾歲咁乜都唔識

唔係呀 一直都就滿咁

好好休息

食乜好

米青

where to buy

魚皮餃？
我都諗緊今晚煮咩食

好想食雞但又怕激素

變大波波

不了

好中意食雞

雞>牛>豬

魚呢

垃圾

完sem q 爽死

又po 夜空咪po左

出左幾多

左
右

其實條仔係咪暗爽緊

LOHO 係HEHE黎架
佢哥哥都係,但係佢哥哥係童顏

佢阿哥是誰

左右都

左 右

Over曬

好多，仲要幾暖下

但係竟然係1仔

平時食乜，有得出咁多

有鬚

Loho 正好多倍wor

第二個人咁既

Hu

Hi

#

HB

生日快樂

我真係恭喜你呀

檸檬巴生日快樂

生日快樂 送菊比你做禮物

Why not 就楊潮凱

食m記算

麥旋風?

Interview 同grad trip 撞期

，後者不了

但好貴

6麥樂雞

雞全部都係雞

見到一個黑實壯熊

唔記得刪改+HIDE
柒親人

你開架?

我憤世都唔會開POST講

我又係一俾完相人就無下文 唔開心
拎左id card 聽日落bar

留名睇直播

棉褲真係好舒服

現袋

好邪惡
快啲食完嘢快啲走

sad but ture 識個正常少少既人都難

正常人通常都係直

點邪惡

凸

樣衰表示唔敢係app 放相嚇人

好鐘意睇人著綿褲

鍾意睇人著底褲

籃球褲

唔著最好

另一半m 到可以點

著底褲only，ck
慢慢玩

莊巴 Cream巴
御魂 啲副屬 點先易升暴擊

只可以著後空

BTW撓巴生日快樂
而家先睇到個標題

冷靜面對佢m到呢個事實

咁又9點半

都係轉返黑色舒服啲
白色對眼好唔舒服

大波壯熊著住後空比人玩
不行了

正

鴻福堂既痴飯比我想像中好食

你係咪鴻福堂忠實FANS?

唔係
識人 野食人地比

都唔知係咪係鴻福堂返緊工
成日講啲野好好食 專業打手

舊飯似栗米咁大碌 同埋係真空處理 收到果陣懷疑過食唔食得

我之前係插佢地d燒賣唔好食

咁唔通你係玲玲燒賣既打手？

我係

真係睇運氣
你搵粒 0lv已經有齊4屬會好啲 唔洗等佢添加新屬 蝕左次

鴻福堂 D口碑

我覺得健康工房好啲

附近冇

受埋我玩得唔得

btw 終於收工

靜 太安靜.....

打緊機

星期六個個去曬拍拖

同我傾計

有拖拍好似無拖拍咁

Why

唔敢識人x2

唱首歌 來聽聽

可以呀 我叫SiuBer
咁我今天買個六星針女 無暴副屬
但又用左四十八萬 覺唔扺囉

辣殺

翻左十個鐘工。。。食完飯翻到屋企上下水先

好想學唱歌

學啦

放咁夜

唔係呀我今朝翻8點幾，放6點幾，之後去食老母節飯

休息下啦

想知香港學平啲定韓國學平啲
但兩面師資唔知邊到好啲

西女人都睇埋啲八婆野

香港都要三、四百蚊堂啦

咁貴

我都想學 老牛咁既聲 唔知唱歌會唔會好聽

所謂既gp 只係改左名既grinder

有故聽？

就係想改下啲咬字同用聲先想學
尤其是唔識用腹式呼吸(?)唱k會喉嚨痛

畫到攰 但仲有好多
繼續畫

Pmed

訓啦

約咗個異男上嚟瞓
(因為要幫我應付台灣來的朋友)
同佢一齊瞓sofa

forum.php?mod=viewthread&tid=3120454&extra=page%3D1%26filter%3Dauthor%26orderby%3Ddateline%26orderby%3Ddateline

forum.php?mod=viewthread&tid=3118791&extra=page%3D2%26filter%3Dauthor%26orderby%3Ddateline%26orderby%3Ddateline

有錢喎

睇咗10集FA

yes

好耐無試過睇兩個鐘youtube

毛手毛腳

你係咪好唔想見到我

你好想見到人 ？

遲左起身添

早

母親節快樂呀大家

隻獅子同猩猩呀嗎

打網址個陣firefox成日都出gay po啲link
好驚第時家姐用會見到

小柒7

Miley Cyrus首新歌

又係咁

仆街我都遲到

落車先落雨 但有排都未到要去嘅地方
七仔買左把遮

好想買樣野
但我每日都要補課5點半先放冇時間入數

放lunch入
電話過數

係喎
乜依加科技進化到可以用電話過數
我連提款卡都冇

鬼叫你說服唔到你阿媽

佢話驚我用哂啲錢所以18歲先比我用

叫佢幫你入

叫左啦

腩肉魚腐重酸三小

見到都唔開胃

好重口

你比錢我，我幫你入

你比錢我

等我幫你全家祈福呀

唔食辣嘅食譚仔係侮辱

岩呀 好彩我係食三哥

咪又係譚仔

餓

食我

唔同嫁

重酸正
好似幾個月冇食過譚仔了

食重口味係咪真係會性慾強？
咪巴同農莊都係咁

三小好重咩

同朋友去食飯 有個台灣靚仔做waiter 隻手臂同個胸肌 望到我
果陣開住個LINE睇隻game D人講咩 佢用唔係好正既廣東話問我 "原來你都有line呀"

食完我去廁所佢又一齊去 仲問我攞ID 我又膽粗粗比左佢 但係佢個笑容

我會唔會心多得濟

人帥真好
男神閃

你無心多
閃仔一定好靚仔

Max=酸辣

死咁多辣野做咩喎

傾計相都冇張

想睇你出汗囉

你未睇過咩

聽到都覺得有味精

佢都未add我 add左都唔知接唔接

味精汗

好靚仔 人生勝利組

有麻油味

到我食

你真識食

識食過你去譚仔食清湯啦

正式進入廢青生活

兩個月暑假

日日打快機

係屋企打飛機嘅體驗太差，要就住就住咁打

SUSAN

咁我知閃閃係咩人

你又知呀 你係咪諗住個胸肌靚仔係你呀

野外

咁認真

就快搬，打到天昏地暗都唔會有人知

我要係到偷偷許願
英文考試要全級頭三

唔好打到死左都無人知

講左出黎就唔靈

唔會

就算係都唔差
起碼係爽死

屋企嗰壁虎好似生咗壁虎Bb

爽死了、爽死了

屋企d 壁虎唔見晒 好耐無蒲頭
唔知係咪走晒

開到第四

鴻福堂d野好好食呀

食左成百

屌得過

台仔好高質

對眼幾靚

我可以含佢條撚

我可以被佢sm

魚魚

莊莊

來到終結的一剎 聽夜空的蕭剎 驚怕 但無力掙扎
同你相愛相親過 那料到是場禍 方知錯 問誰令當初
那麼瘋癲過 那麼珍惜過 那麼動地驚天愛戀過
在最終你竟拋底我 剩我孤單過

為愛為情 讓我復平靜 若我早知這麼悔不應該最初
末了怨當初 為何是這樣
若我 若我可 若我早知錯 一生再度過

下。。。

hug hug

解脫

葵廣
蜜糖芥末薯條

好好味 次次都十包十包咁買 三日內食晒

聽下歌放鬆下

咁又唔會既，佢冕學校英文咁差

岩呀

夜晚要出去食飯

等時間過去吧

佢好似愈黎愈正咁

曾硬插讓學生直腸黏膜受損 日教師再爆暴行 圖

LIHKG @ Android

鬥雞嘅

岩岩見到你

肥仔手

咁你食唔食呀

相認

留彼你啦

又係咁嘅樣嘅韓仔
打開ig都唔知見到幾多個

有得食都唔食 再唔食冇得食啦你

落sauna 大把啦

落左就有份你食咩

落sauna罰企咋

你把口呢

呢件ok wor follow下先

落去食任食嘅杯麵同雪糕

睇乳雪糕

帶我去食杯麵

好似宋仲基

愛情真係好危險
以前睇post ,話咩結婚嗰日都仲掛住ex
呢啲回憶跟一世

六六

嘩 罰佢做掌上壓

呢張似吖

雞莊好靚仔

有相有真相

過左24個鐘就唔好再頹啦

點會咁快

HELLO

放唔低係正常既~ 證明你好投入呢段感情
試下找下其他野分散下自己

終於過左第十層山兔

add fd？

老江湖之談?

兩個全形空格 唔知search唔search到

估不到

咁高難度 試下先

failed

好唏噓 咁就5年

又老左五歲

今日先發覺快樂x小x group已摺

咩黎

睬睬睬 有排都未

不了，唔夠肥

澳門仔

咁chok樣

你有壓力 我有壓力 你做乜挑釁我呀

ig ig

即刻落車

又係佢

又？

wah

睇個款 唔係好高

某a380巴打成日貼佢拍既微電影
過左黎連登都有其他人貼過幾次

邊個a380

我想睇條短片多啲

短片+1

咩短片吖 快吖 打打j

個樣幾j得 有的似吳唱k

鳴吖

星期日無人

hi

好熱 開冷氣訓先

又星期一

有無人傾計

時間令痛苦都醫好

來吧

想傾乜？

拉咗媽媽去睇

咪巴拍幾多次拖

兩次

我一次都冇

唔拍好過拍，啲回憶太深刻會留一世

有回憶都係好事黎嘅

想做永遠既o1

今次深刻啲？

我都係

做到當然好
加油

呢次實在太深刻
應該到死嗰日都會記得

屌你老母臭西而家先放工
執撚死我啦重有聽日搬舖呀

一點半先放工

聽日重要早返

你怎麼回答別人問你：「你是不是gay？」

梗係有咁盡用咁盡 零售業wor

你舖頭都幾大,執到而家 megabox打後10點多數關哂門

好qq

肚瀉又唔係食太油膩 係咪飲得多水 痾水

夜空同某個人都係成日
就算

乜咁早呀

你地班晨運客

老野係咁上下

一起身又肚餓又眼訓

起身返工

唔到夜晚9點唔好收工

腳腳

我呢我呢

落雨好舒服

陰公囉

但佢暴雨
花灑咁灑

對我來講呢度無乜好傾多謝提醒我善用圖片模式

晦氣說話？

不嬲除左有野呻會上黎當呢度樹窿 同埋share仔之外就無上黎你見我有參與過討論咩

同埋其實我偏asexual 同大家唔岩傾

btw想知閃閃聯絡到條仔未

明白嘅 ，不過我覺得啱唔啱傾唔在乎於你係無性定同性
個個人都唔同，所以先做到朋友

唔獻身仲有冇機會完全佔有一個人

仲有上黎追住人咬

返10點而家先食早餐

持豬

仲食
搬舖啦

似係兩位既專業就真

再專業既就一早放你相啦重係到尻Up
好威呀

六巴

唉唔撚好提重要由10點執到兩點搬走

放幾點

你又有佢張相

跟住俾人反擊成功

佢應該無

不過呢d野係個夢境兜轉就會有

星期一好多野等住做
而我選擇一返到公司就睇下劇先

唉喲

我地全部人有私交嫁
要你張相有幾難

我已經去咗開會
不過我依d小薯係隔離發下呆就算

咁即係我無屈鳩你啦 之前又話我屈鳩你

咁你話我有
我點敢唔真係做比你睇
夜空哥喎
我咁尊敬你

replied
好靚仔硬撚哂

你都好靚仔呀

Pmed 約3p?

你不了

依個就不嬲嫁啦

好想睇雪睇櫻花食壽司係櫻花海入面打野戰

我想係雪地多d

唔夠我靚

凍傷你條撚

最好係零下1度 2度

你係第1我係第1.5

究竟點樣自我催眠

瞓係雪到比人屌個lon一定好緊

你塞啲雪入去玩冰火雙重奏？

魔法少女小糖 變身

你唔係返緊學咩
點解呢個時候會講埋晒d變態野完全唔似學生

可能a0百人斬

你眼神已出賣了 謎底解開 你....係

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

明明叫左佢block我。
今日開新line ac搵佢希望佢show我

犯賤

屌

點解找佢既??

因為唔搵佢就冇人要佢

唔係，純粹我鍾意佢

又話佢煩

係我太chur佢唔想理我我估 我無話佢煩

早晨

Morning babies

莓莓

莓子
莊子

神父 我有罪

因咩事 覺得犯了罪

ok

我將你橫押後判

Noted

我希望主可以願諒我

未講咩事就自己嘅錯 你講一講先

我發現自己成日都唔記得左有冇食藥
可能食完藥做十幾分鐘野望到包藥又唔記得食左未

食完係手機mark低

係喎 諗唔到可以咁做

Learn new things everyday

唔記得有冇食既話係咪可以再食多次 確保自己食左

我要拍拖呀

三人行必有我師

係既話我地可以出pool架啦

mark 正 字 每一次

緣分總會來到

我呢我呢 有冇人要

快啲搵人要左我 dry死

把持唔住就去搵人玩

仲要覺得無問題

?

邊個？

呢個圈既事實

有無人只係純拍拖 我想

神交HERE

首先要轉職做醫師

Face?stat?

7頭一個

一個朋友，我朋友不是我
佢係gay，但佢唔知我係gay

每個人既價值觀唔同，無辨法

新人hi
啱啱睇到你咁講 我宜家ex同我分手因為背住我係後面識第二條仔
啱啱分手第一日
開解下我

佢唔好得你幾多

除咗比嗰hug你之外我都唔知應該講啲咩好

btw 喜熊否？

face
stat

咁易就散都無所謂啦。。
好過係背後呃住你

有一次我仔仔差啲就上左人屋企訓，前一晚比我發現有唔妥我就check佢手機發現呢件事，我嬲得好緊要係咁鬧佢，有諗過即分手，佢都驚到喊哂口話知錯，開頭我都唔信(而家都未100%信，間中都仲有check手機)，有人約佢出街都自動拒絕而且同啲人講佢有仔唔會同其他人一齊，仲話唔介意我check先放心少少
所以either way，只要有發生呢啲事分唔分手都有好大傷害

發生之後個幾個星期真係好辛苦

逢場作戲，睇開d啦

點解會上人屋企訓
到底佢係約炮定係識朋友

巴打一定好辛苦 日日都要說服自己信佢?

你叫呢度.......

廢事提

又一隻狐......

到而家發生左咁耐都係
我都見到佢真係知錯就有誠意肯del/block哂所有其他mb嘅contact仲del埋line acc

呢條路唔易行。。。不過好好多啦

已經唔想探討落去

講緊催眠自己真係做到某樣野個呀種
唔係係張床望住個鐘個啲

純抱睡

單獨一齊邊有可能唔搞

邊個

@魚巴

醫師升到40lv有催眠技呀

轉職有咩條件

過10lv
做曬所有新手任

Pm哂所有新人

家家有本難唸的經

吓 check佢手機

想搵個合眼緣既仔仔拍拖係咪太貪心

點解講到有問題咁？

無抱睡呢的 太單純啦

私隱架 各自祕密 點解會睇對方嘅野

我都覺 好唔尊重

睇完64集FA

出軌咪仲唔會尊重

[member]默契[ member]

吓 完全無危機感

我覺得就互相信任姐，冇野唔比得大家知咪冇問題

靚仔咪有

飲的橙汁打底 無咁易醉

去黎做咩先

係屋企無嘢做諗住揾啲地方去下

d bar幾點開始多人 陣間我又去混

我都係唔入廢事拉低晒d quality

星期一 好靜嘅

不如六六巴我地組團去

蒲樣

一杯酒幾錢
想落zoo

7x-1xx

cafe 啲飲品價

嘩屌

咁都嘩屌？

學生哥買唔起

唔幫襯就咁落去踩場會唔會俾人藐

我個fd話要飲到醉都要六七百
唔去lu

落bar識唔識到d純仔架

其實呢gay 吧咪同普通吧一樣
只係男多過女姐...

想像唔到唔飲酒都會出事

威士忌即冧

高歌一曲 狂劏狂噴

雲貴香無卡座走咗去食三哥

聽講丸龜製麵想用十億收購譚仔

落雨濕濕周圍走 小心吖

落雨天連啲客仔無個正常

三哥

返工好攰呀

三哥同譚仔兩間公司 要講幾多次

等我幫你按摩

雀仔按摩thx

清蒸雀仔

話時話 我想做愛摸師 有無pt

屌你我

雀呀?

我知 無錢咪學人落bar嘛 sorry 囉

岩岩去左睇philo
講主觀宇宙
睇完睇咩叫無限
睇完再睇天文學
覺得宇宙好多野等緊我去發掘

一杯 兩杯 唔使三舊水掛

公司請緊人
啲人SEND CV 但又唔開電話

最衰hku 執左ast

19 文員 好難請到人

whatapp la 係咪先

返乜架 請我吧 我可以打字不過唔識ms excel

你要再陪訓

上陪訓班

邊到有得上
不過文職得雞水咁多咁同貼錢返工有咩分別

ps講緊貼錢上陪訓班

成日聽有人無工返
偏偏好q多文職請唔到人

文員

人選工 工選人
請唔岩 我寧願唔請

同識仔一樣

我明呀
同埋根本好多人一出身就眼角太高

我要學MALL姐 醉心於事業

小秘書

想番書展 有冇人識人

好多英文唔太掂 好難請做文職

mkt做到佢個人咁閪真係好難

尤其搵暑期工果啲

殊 我唔鐘意畫出腸

我grammar ok但vocab屎做唔做到
想做招股書

終於完事

好彩我入依到個陣係嚴重缺人手
written test交白卷都請我

搬去邊區
上次搬office我地由九點搬到六點...

唉岩岩搵到條仔i豬
個i豬open to public
睇到好多相
好多陪過佢一程既人
我好酸

有written test

我都試過 攰死 事前事後勁多野跟

好酸 但又要偷睇

draft minutes咋

係喔 好酸 ph跌穿到負數了

有個post話佢好驚黎緊幾個月會好孤單
d人cm話慢慢黎，準備迎接下一個
一諗到果個唔會係我就有d唔舒服 想back to last page
點知俾左心心 唉 咩事呀

仲唔拎黎睇下

立即unlike 會唔會有noti ?

我都試過 好快比人知

我都想 但唔想係度公開lol

好

搭巴士好想嘔

屌懷疑老豆攞果d鴻福堂野食係國產
想嘔

琴日下就4點執到凌晨兩點
今朝10點攪到岩岩運返舊舖
不過20箱野砌返入個倉又係一大難題

陰公持豬

咁又係 你陪訓緊係要貼錢啦
我靜係會上培訓班

份工都冇強積金

尾板密斗車

同總經理玩直升基

On9先想要強姦金

幾錢以上先要強積金？
幾錢先要交稅？

sor

好似7k，稅唔知

唯有期盼下個更好

個人免稅132000

廿箱
搞成日

對腳巧攰

幫你打斷佢

分享丁圖

按摩

J呢

映得咁遠

比近啲你

jed

crop 圖

有啲攰

買左新洗面奶
次次用新洗面奶都好驚爛上加爛

我真係建議食緊藥
唔 好 用 任 何 嘅 護 膚 品

炸雞
點解我地咁靚

呃唔到我
今晚唔俾你食飯

我淨係用洗面奶炸依加

食緊啦
見到個大隻仔拖住個肥婆
仲要唔係小肥個隻

唉 美麗是一種罪過

幾時覆診

好大抽下

我呀媽叫我食完轉睇中醫 我都想睇中醫

不嬲唔推薦用洗面奶

我油肌

睇咩都好
問埋佢洗唔洗停用
我堅決覺得爛面個陣用會更加爛

唔好理係唔係油肌
塊面多傷口佢唔係清潔緊皮膚
佢會入哂你皮膚入面
in my opinion

有乜問題
可能係一家人行街
可能係....pt

好多仔鐘意肥婆

咁我又唔係爛到粒粒瘡都爆左全部出血變傷口

拖住都一家人

我個爛面fd之前試過次唔用
即刻變更加爛

疤面煞星

我覺得有個過渡期
你停用爛就必然
但過多排應該會好過你用

好似嚴重過佢又好似唔係咁

凹凸窿黎嫁喎

真油定假油

爛=凹凸窿 ??

有分咩

爛=暗瘡

想飲酒

飲

我以為係月球表面..........

人同錢呢？

賣畫

夜空
鬼佬請

嘩頭先有個洋腸好撚靚仔
一路行一路留口水咁濟

糖狗你條件反射wor

我啲畫邊賣得出
都登唔到大雅之堂

誠邀雷巴同我去gaybar

想飲野啫
又唔係想識仔

又無圖

有方法令啲畫極速升值

我應該用完呢支先換新定用完新先用返舊

咩又 岩岩咪有個有圖

願聞其詳

好想禁慾呀
世間太多誘惑

真係想知？

返一日工就咁

好仆街

講黎聽下無壞

六叔知道，佢話你知

身邊同事已經正到震
莫講某d客

呢啲野我唔做架

無啲定力

聽日英文reading ut
戴返副眼鏡睇清楚啲先

999

1000